呢度有冇爬石撚

我加下跟個fd玩左兩次爬石fun day(有安全帶)
覺得好撚正
初初爬手指成日唔夠力，又用手力
爬完連打J既力都無
加下得閒都去下某大既矮牆

攀

sor9
d 朋友圍來成日叫爬石

Hi

攀登定攀岩？

Sport climb

有一級或二級未？

正常既 前臂既伸指肌同屈指肌 仲有筋腱同韌帶都要時間適應 慢慢黎 最緊要唔好受傷 長爬長有

邊間U呀

利申斷斷續續玩咗5年 廢J

召集二級或以上sport climb cert巴絲 想試下石門個新政府場

二級我有。石門即係第一城嗰個？

係 新場黎(好似叫白石角?) 你有無繩/quickdraw?

無二級啊
加下成日去順利funday
跟一個教練叫ray
黎緊18/2石硤尾又有

有時去下just climb咁

推 大力推廣攀石運動

ray sun?